[
    {
        "randomId": 551
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ikibuno",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Umubagazi",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umuheto n'umwambi",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Urwina",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karibarangura ku rutare",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Intoki ku biganza",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    }
]